抗爭口號必須延到日常化

無論當日有無活動都好
我地抗爭既決心係唔會變
無論果日係要做港豬番工番學放工
希望你地都可放低身份
係人多地方可以大叫口號
唔好正係配合活動先至大叫口號
因為抗爭已經值入我地腦海之中
如果唔係既話咁樣同放棄有咩分別？
希望所有同行者放下恐懼
如果唔係有咩資格追求我地要既野？

推

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

其實係應該要好似廢老咁搭車開大個喇叭播國歌

你嗌佢可以話你擾亂公眾秩序
但播片你係話聽唔清所以播大聲啲

每晚10點

出街都要大叫

唯一出路
波蘭抗爭

推，一樣諗法

次次去食飯都要大叫光復香港

無撚有錯